[感謝小豬] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[42]

lm

338 腐皮應該係獌區紀錄

睇嚟開創先河之餘 亦都後無來者

開喺吹水台做乜鳩

[Thanks Schweinsteiger] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [42]

幫我開過

唔知